秀茂坪強姦案又係自殺收場？

清晨5時許，一名男子被發現在秀茂坪寶達邨達怡樓，近地下位置的後樓梯上吊，救護員接報趕至將男子解下，惟當場證實事主已經身亡，毋須送院。警方介入調查，用帳篷將遺體遮蓋。期間，警員大為緊張，將封鎖線範圍越拉越大，未幾更調遣重案組人員到場接手調查，刻下正了解事件有無可疑、以及事主身份等。

接手案件的秀茂坪重案組第二隊，目前正調查秀茂坪順天邨企圖強姦案，正了解兩案是否有關連。該宗企圖強姦案發生於上周六（29日），一名19歲少女，跑步後回家時，慘成色狼目標，在天韻樓的天井範圍遇襲，被一名身高約1.7米的男子，從後箍頸㩒地，以環保袋笠頭企圖強姦。大批探員事發後於邨內調查，惟暫時未有人被捕。

消息稱，秀茂坪警區重案組探員，經調查及翻看閉路電視片段後，鎖定一名疑與案有關男子，得悉其家住寶達邨達怡樓一單位。據悉，探員當時準備登門採取拘捕行動，惟發生上吊案件。消息續指，死者不排除就是企圖強姦案的涉案目標人物。

被自殺

吊頸算明顯死亡？ 救護可以cert?

出現屍斑屍僵咪明顯死亡囉
得醫生同救護可以宣傳人死亡

前日班戇鳩重搞笑話特徵通街都有，
屌班垃圾成日放錯重點， 係咪弱智成咁。
結果今日又案件重現， 咁都覺得無可疑果個絕對係港豬之中既港豬

有可疑又點啊，準時返工啊？

又返乜撚嘢工呀，件事有公共性，討論下唔撚得呀？
咁撚鐘意凖時返工掛係口邊，

黑警自編自導犯演

體達屍腐、僵、焦黑、
無首、內臟外溢、軀幹部斷體且無意識、呼吸及脈搏者為現場明顯死亡。

做救護係咪一定要對屍

同一條橋用3次

唔係白痴就係豬